基督少年軍成員倡停邀林鄭任贊助人 主席胡定邦反批「政治表態」反對

特首林鄭月娥身兼多個制服團體的身份，包括童軍總領袖及香港基督少年軍的贊助人等。早前有自稱「BB人」的基督少年軍成員反對林鄭成為機構贊助人，基督少年軍執行委員會最終議決由修章小組全面檢視請任贊助人的制度，並稱機制有空間檢討和討論事件。

香港基督少年軍執行委員會主席胡定邦在內部電郵及家書中指出，有成員提出在今年周年大會中，不再邀請特首擔任贊助人。他解釋邀請贊助人並非周年大會要處理的事務，及指在目前社會政治氣候中，建議或會引致不良後果，甚至會因不同意見引致內部不和，或被認為「政治表態」。

不過，胡定邦強調，請任贊助人的機制絕對有空間檢討和討論，又指執行委員會於今年7月8日的會議上，議決由修章小組全面檢視請任贊助人的制度，並會收集會員意見。

成員刊聲明籲否決林鄭做「贊助人」 主席稱引內部撕裂

今年7月中旬，有自稱「BB人」的基督少年軍成員在《時代論壇》刊登《一群BB人的時代宣告和呼籲》的全版聲明，並提出三點呼籲，包括呼籲全部「香港基督少年軍」會員出席周年大會，並投票否決選任特首林鄭月娥成為「贊助人」。發起人之一、香港基督少年軍執行委員會委員陳建榮接受傳媒訪問時指林鄭「欠缺誠實、公正、漠視年輕人訴求」，不能作為該會贊助人。

黎返part支那式步操先啦
起!

財神在心一生好運日日有福蔭

覆錯

sorry

咪邀請囉
之後好似少年警訊咁冇人參加

UG唔講政治喎
成班執委都離地

推

反對特首插手贊助政治化基督少年軍